［謎底揭曉］終於知道小江喺邊個！

係尖沙咀，見到有噴漆，小江後面仲有嘢，終於唔使估估吓啦！

成功解開都市傳說就是最好聖誕禮物

原來係祥狗

冇人知呢個小江係咪之前d小江
第一個小江又係邊個黎

全部都係一個謎~~~

聖誕猜燈謎

肛蛇?